「緊急」會陸陸續續有人"懷疑被自殺"但文宣根本無人理

老老實實，我唔認為得3個咁少，你地當新屋嶺係流架？

啲孤兒仔，新移民，可能係我地前線最撚勇武果班，死咗都無人知。

831，分分鐘係無CCTV既隧道比人打撚死晒，捉撚晒，無人知。

被玩殘玩謝既孤兒女，又有可能"跳樓"，一批批"跳樓"死。

依家唔單止港鐵CCTV要公開831~92，太子到石峽尾。
仲要去驗屍果個部門查證吓，係死咗幾多日，有無可疑，藏屍要雪藏，解屍要加熱，無可能乾手淨腳。
留意下有咩傷者去咗咩醫院。

最後，搞笑學政府都要做。
我地要派發啲「不自殺聲明書」，證明自己"好樂觀"，唔會跳樓跳海，無自殘傾向，無結怨，無迷信，感情生活良好，不準備失蹤，如有任何失蹤/死亡，皆是被殺，請為我討回公道。

將份聲明貼係社交網站，或者印係公司/學校，或者比律師/社工，最好有人知！！！
寫聲明人人有責，唔係代表你撐政府或者反政府，而係最近太多"自殺案"，所以要同朋友講，我無被社會影響，我好健康！
派發聲明比人既人唔一定係有政治立場，而係關心社區，警察同藍絲郁你做乜？

7/9機場更新 求求大家

一D 證據都冇，一定冇人理

所以要寫不自殺聲明

push，好緊要

推

有無文宣組，學校老師做

本人在此特地聲明：

本人身體健康，雖然心態悲觀，但無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。

本人有時出現睡眠困擾，但從不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──

開放性水域
無救生員之游泳池
有高壓、危險氣體，
或密閉式未經抽氣處理之地下室、
蓄水池、水桶等
無安全護欄之任何高處
任何施工地點，
包括製作消波塊之工地
任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點

本人恪遵下列事項──

絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
颱風天不登山、不觀浪。
本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能； 了
也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、雪櫃、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，
近期或將來發現此帳號不再上線，
請幫我討回公道，謝謝。

（網上搵到嘅template)

真假好難分

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

樓上有聲明，聲明咗先。
起碼死因比大眾覺得有可疑

搞唔切咁多野既
即刻上facebook/ig/twitter
用上面既template出個public post先
好人一生平安

我不自殺

我覺得又要印又要派又要簽太慢啦！
不如即上fb/ig/twitter出份聲明
到有發左聲明既手足被自殺時真相大白

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔駛驚炒車跟本，佢地一定有用致命武力
要用民情迫佢地就範
無死人都好都當有死人咁宣傳

除非有家屬 / 醫管局出嚟FC
否則我會覺得係造謠
啲鬼最想就係我哋自己驚咗唔出聲
轉移視線淡化五大訴求

加上往年開學季節都係自殺高峰㗎啦
希望係炒車
香港人齊上齊落

不自殺聲明無壞